女朋友叫我比時間佢

話說同女朋友覺得好似淡左
自己又有好多嘢唔識做
女朋友講過嘅問題 我都冇點解決
有陣時見到佢又懶型 扮cool
但而家我發覺真係好鍾意佢 我真係可以為佢做好多嘢
佢叫我比時間佢 但我自己忍唔住搵佢 唔覺意就會chur到佢
請問我應該點比時間佢？ 呢幾日我應該要點做？ 過咗呢幾日應該邊個開口？

巴打
當佢要時間冷靜 唔方好野 可能set個時限俾自己 夠鐘就去問佢拎答案
利申：佢係我屋企人過身果日話要3日時間冷靜下 最後我係第二日晚頂唔順去問佢 結果啱啱就散左

我都明要比佢冷靜 但我真係好驚自己會搵佢
我應該點問佢？ 我真係好鍾意佢

當你頂唔順想得到答案果陣就去搵佢啦
至於點問 就要由你決定
我自己就真係比較痛快d
我明嘅 我都好鐘意我ex 唔鐘意佢都唔會同佢一齊咁耐啦 我一直覺得我地會直入教堂 但忽視左其實大家都仍然有得選擇
好好同佢傾下d問題 放低身段 一齊去解決問題 解決到 固然好 解決唔到 亦要尊重佢嘅決定

巴打 如果呢幾日俾佢靜下 我就親手做份禮物俾佢 可能過幾日就送到佢屋企樓下 睇吓佢想唔想見我 仲係唔想見嘅就擺信箱 同埋一封信 覺得自己有咩錯 講自己將來會點改 講自己真係好想同佢一齊行落去 呢個辦法好唔好 但應該幾時送 我驚佢會叫分手 應該係講之前送定係講完之後送

冷靜一個星期

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

完左架啦

叫你比D時間佢就其實等待比時間你去習慣無左佢

唉 巴打 其實樓上幾位講嘅野講得好入肉
你要有心理準備
如果你堅持要去試就放膽用你自己覺得啱嘅方法去試啦 一定要係你自己決定嘅 我依d外人答唔到你你應該點做

見到你咁樣 同我一樣 我都好難過
記住 真正嘅關係唔只係一個人嘅努力 唔好矮化自己去迎合其他人 經驗之談 真係唔會有好結果 我就係人板

巴打，其實樓上嘅handmade 禮物唔係唔好，但係我作為絲打想同你講，如果決定要分手，我會連比你表示嘅機會都無，姐係個堆嘢完全唔睇唔理。

另外好贊同另一個講，女人話要冷靜多數唔係好嘢。我自己近排都無理男朋友兩日，我係因為控制唔到自己情緒，唔想講錯嘢，同埋真心覺得好攰想分手啦。只不過見到佢chur 我text 我又覺得，其實佢都肯配合我改變一吓。

我覺得你應該show 吓你嘅誠意，話佢知你仲有心行落去，直接地表示，唔好擔心咩煩唔煩到佢啦，破斧沉舟啊依家。或者可以睇下你哋係邊度出問題，應承佢即刻改啦。

如果佢係第一次咁樣，仲有得救。如果已經幾次嘅話，巴打你要有心理準備

而家我同你男朋友就差唔多 每日都主動搵佢講野
但佢覆完就好快offline 都係一句起兩句只
佢每日主動搵我都係得一兩次 我就係諗住當面同佢講清楚
認自己有咩問題 之後會點改 同埋真係想同佢一齊行落去

依家佢ig仲未del我地嘅highlight同埋post 算唔算係一件好事？

你可以直接同佢講有咩問題
唔駛等當面
如果佢永遠唔比機會你
你咪一世都講唔到？
又或者你一陣撞車死呢？
佢就一世都唔知你其實想改過
你可能覺得我講得太誇張
但831之後我覺得要珍惜眼前人

你靜落嚟，整理好自己嘅思緒
然後去搵佢
唔好咁樣估估下啦

好的

但我都係諗住準備好所有野 當面同佢同佢認錯
佢唔見我 我就擺落信箱
同埋諗緊如果真係見面 我要講啲咩 佢嘅唔同反應